有咩你一世人覺得一定要做

自己學好日文一個人自由行

未開波學，淨係識二一三孖四

去一次西伯利亞或者北極

去外國旅行

Bungee jump

拍拖

Exchange!

食煙食上癮

去日本旅行，溝日本妹
去德國住

同最愛既人去日本著和服賞櫻 溫泉